成班仆街一見空姐失業就做雞前做雞後咁

知唔知呢場抗爭班前線空姐空少,以致機師有幾多因為發聲比人炒左/grounded。
國泰工會已經係香港打工仔相對最有尊嚴果班,香港最多工業行動就係佢地,你班撚屌日日做狗奴材咁準時返工放工又唔為自己fight下權益,到人地有難啦就沖出黎好撚期待睇人失業
呢兩日D POST印證左我一直的睇法,香港人真係好鍾意睇人仆街
利申: 想叫雞了

班友唔記得機場集會邊個搞
淨係識叫雞

連登仔最叻話女人做雞
只要係想屌而屌唔到嘅女都係雞

冇衝突 手足都可以係G

成班雞蟲垃圾滿腦子係得呢啲
由佢地秀下限 成班失敗者

雞都可以係愛國既

D撚樣一早唔記得哂啦

空姐就肯定係雞無女手足

上連登勿認真

要助養空姐

300蚊過夜

READY左幾多錢助養

連登班契弟不嬲衰過畜牲

連登有班垃圾係好撚乞人憎

上兒登咁認真做乜
兒童係咁架啦

已經儲定錢叫雞

之前俾人報串炒咗嘅就係黃嘅空姐
而家先嚟失業嗰班唔係藍屍咩?

第一個就叫你

公務撚同飛雞不撚係連登都係condom

飛雞大量進場

國泰工會係香港嚟講都算最惡，以往周不時都搞罷工靜坐，但冇計，你航空業依家真係等死，仲要大陸同政府都要搞你，殺雞儆猴，你最惡就搞你先

連登仔嘅人性真係世界級，有事就手足前手足後，冇事就雞前雞後

共產黨最叻分化
由黃衛兵呢隻字開始興起時就輸左啦

國泰工會已經係香港打工仔相對最有尊嚴果班
主席俾人炒左果陣有冇出聲呢?

成句野好重支那味

今日有份笑鳩人做雞果班,隨時係平日提早返工鬥OT果班奴才,人地勇敢搞工會企出黎對抗資本時班友仔縮埋入老母個闣到OT緊而家就沖晒出黎話人飛雞

相比外國都係差D,但大家有眼睇,對比返香港果堆提早返工鬥OT文化,老細唔加人工又只係夠疆上連登嘈(仲要名都唔夠彊爆出黎),國泰真係算係咁

其實只係無得屌空姐嘅怨憤
點解空姐淨係揀有錢仔、鬼佬機師
唔揀我呢啲油頭肥毒撚
正臭雞

屌你老母大劣人

而家做雞係咪好失禮你地先？
成班職業歧視，無佢哋通街都風化強X案發生

叫雞唔可以幫襯黃色經濟圈？
另外係咪所有飛機都黃？ 而家又唔係唔支持手足
On9 post 拉

呢到係用下體諗野，有咩問題？

大家都係生活，職業無分貴賤

發聲已經比人炒左/grounded
即係而家比人炒班人冇發聲

講到你冇份咁

問題開價太貴,平民消費唔起,解決唔到性慾增加性罪案

不用分那麼細.jpg

Welcome to Lihkg

手足

太多幻想.

我都想識空姐.

個班連登撚樣

分分鐘藍屍黎

你都on9，你自己都話係手足都比人炒哂。

咁即係依加先炒既就係藍雞

仲諗咩?全部都係雞

你自己都想叫，嘈咩唓，𨳒你。

為左感謝對香港的付出,決定幫親

連登啲仇女毒撚

搞集會 要求加人工 加更份
咪又係為自己 唔通係為左乘客舒服呀?
同外國比算係咁?
同外國比 主席俾人炒撚左 睇下間公司洗唔洗破產?
比條撚咩

加人工就出黎嘈 炒主席就縮埋 唔係抵撚死係咩野?

雞都有分青銅，白銀，黃金閪架

連登不嬲叫開飛雞，第一日上連登？

見平時大把連登仔覺得自己偷拍無問題就知 佢地對住女仔講野係咁撚仆街

唔係有班仆街 人地邊有位入我地

珍 唔應該歧視
更應該發大黎搞

無衝突既

日講夜講以為好好笑咁
其實極無聊

你係仇毒臭閪？

有骨氣嗰d已經無做
留低都係真藍/偽黃/奶大陸嘅垃圾

我唔係話同外國比,係相對香港,你搵唔搵到香港有邊行/工會夠彊過佢地,你講得岩佢地OVERALL都係縮,但有眼睇點都好過香港普遍打工仔都係對住老細縮入老母個闣果種縮骨性格

講咁多, 你食到一隻空姐當你贏
比錢都算

去啦連登仔, 食到未呀

仲留得係到既都係藍屍雞黎

推

痴線，依家人地自食其力
身體自主嘛，要欣賞囉

連登唔係雞就係狗
那管你係做ibank都要北連登仔叫ibank狗
唔洗咁上心

乜撚嘢叫秀下限？又係啲匪語？

唔洗歌頌嘅，不過見到班友咩搞工會嘅時候唔見人罷工又唔見人嘅連登仔起到落井下石覺得好on9姐。
連登仔：為自己發聲比人抄，預咗
比人邀請發聲嘅連登仔：份工要緊，不了

係slut

秀下限
你老母閪返大陸啦

正想講

個班仆街pr account 專做分化post

性病不了

有無空姐contact，我想照顧下佢地

有冇門路想幫襯

無錯，當年日本都係靠班南洋雞打贏甲午戰爭
支那靠東莞雞提高左珠三角GDP

唔係啲連登仔咁仆街會分化到?

連登唔係抗爭平台, 唔係所有會員都係手足. 總有班花生友幸災樂禍叫人雞前雞後, 唔好乜都扯埋手足黎講, 拉

你肯定係PR?

叫G都有黃色經濟圈

咁樹大有枯枝 有啲真係雞黎
搞集會班人唔代表同做雞同一班人

走地雞覺得自己高級d
唔係其他狗可以比

先唔好講係咪空少空姐，做雞既人都係靠自己勞力換取所得，而且合法。

我完全睇唔出的人有咩資格去質疑做雞既人既社會價值，做雞面向男人服務人群都總好過有人唔做做狗。

call g 都要 call 黃 g

自曝其短

等緊G價下調

落到黎香港就入鄉隨俗啦 大陸仔

咁改口叫抗爭天使囉 會唔會好聽d

所以兒燈仔算係比面
叫佢地飛雞 唔係飛狗

this is lihkg

因為香港人永遠唔會團結到
一班人 總會有人想起大台 做大佬
分化 捉鬼 出賣
你驚我我驚你
邊個敢行出黎

劣根性重 一早應該消失係地球

你話啦呢種性格似唔似中國人啊

痴線，唔關政治事

我識好多空姐飛一轉長途就搭上咗機司/當地人

成日周圍飛，有幾可留係香港留係屋企

唔係雞唔通公主咩定鳯凰啊？

支那人出嚟秀下限

小農DNA 冇得唔認

所以連衛兵仲叫人搞大三罷
公務員/醫護/航空
搞集會搞得最勁個三個行業先後俾連衛兵割哂
公務員無得移民抵死
醫護罷得一日俾ha清算抵死
航空收大信封抵死要做雞

其實連登仔不嬲咁仆街 幾時有連登會員係聖人既錯覺

講真
佢哋做雞連登仔都叫唔起

出過嚟抗爭就知幾多女手足
如果咁都唔識尊重女人
見到女人就話人係雞嗰啲一定唔係手足

唔係絲打要黎做咩

呢句真

我識好多人妻生埋仔 做人老母 個仔讀埋書都出去勾佬
其中一個係你老母

G都可以係手足先岩

咩雞…
黃天使呀

死支那仔

知唔知呢場抗爭班前線空姐空少,以致機師有幾多因為發聲比人炒左/grounded。

咁所以而家呢班咪係當初冇發聲既?

黃油雞
因為雞身較肥大、肉質較甜。 如果見到雞尾附近的雞皮呈現一層黃色，就是所謂的「黃油雞」。

Pin呢個
成場運動最大付出嘅幾個職業都畀兒登仔笑
成班垃圾兒登仔 我寧願香港畀支那收歸國有都唔想益呢班社會垃圾

都係支那種啦
未比英國人洗到底

屌你老母啦
呢種態度咪搞到連登變垃圾桶囉

都係果句
見到咁多連登仔想佢地做雞
就知人地有排都未唔掂到要做雞

拿呢樣我要講講,毒撚手足出到黎見好多男女情侶一對對咁有時真係會SAD所以我好理解佢地心理唔平衡

你係咪歧視性工作者？

做雞都可以係手足

我地啲巴打可以幫襯返

肥水不落外人田 黃色叫雞圈

唔好咁啦....... 連登仔眼中 國泰 = 奶共, 空姐 = 飛雞,
機場集會唔關佢哋事,

香港人係鍾意睇人仆街, 但連登係完全另外一個層次.

發現飛雞

雞都可以愛港既

真

等緊連登直播 call 飛雞

兒登仔有乜質素可言?

香港人本質上同強國人冇分別

做飛雞揾得多錢
香港人好尊重揾得多錢嘅人

手足需要一班黃天使

啱聽，識好多淨係識飲飲食食打咭嘅港豬

希望手足冇被炒咁多

今生只屌黃閪

天使

都唔洗講咩都雞
精上腦咩

基本上而家全香港仲返緊工的都係藍絲黎TIM上年講左好耐大家同心罷工一星期咩都得事實今日返工時段有幾多人逼地鐵巴士趕頭趕命

宜家得 business class
但樓主唔洗擔心
遲d會有 premium econ class

咁你老母都係雞 先生到你出黎

手足做晒condom
好撚慘嫁

雞都係人， 都要搵食
咪撚拉埋政治黎講 你食我食大家都要食

大家都係手足 打個折扣

認真咪做condom囉

而家先炒嗰堆
多數係藍

黃嘅上年已經炒咗

賤到

手足post 推

幾時有黃色飛雞圈
可以Call G 抗爭了

你想有啲咩分別？
比英國人教左無幾耐就走左

手足準備

收撚皮啦五毛藍絲垃圾
又晒個AC

你依家先知
冇野呀

五毛黎

上年罷工同今日返工有咩關係

依家手足機會黎啦

光明正大叫雞
支持黃雞

支持黃色雞仔圈

連登成日玩膠玩到走火入魔

有冇門路成世人未屌過空姐

做雞好失禮咩？
你係咪歧視妓女？

而家炒果班多數係藍，半年前黃色機組人員一早比人清算曬啦

利申識一個空姐手足半年前出返來，轉做文青手作

呢個情況講緊舊年抗爭嗰陣

認真個啲真係坐緊

精人出口

7頁紙圖都無張

咁上年做到未,係咪上年定性全撚部都係藍

其實一眾巴打都係想幫空姐渡過難關，大家唔需要諗太多

條撚準備

上141搵

分分鐘啲叫人勿認真話自己玩膠嘅人現實根本就係咁諗
不過現實唔夠膽講出口

唔好下下以偏概全
尊重下人Ok?

Condom仔黎架姐
傻侵出事幾多人想佢死等pence接手

成班仆街無禮貌, 一係叫助養, 一係叫供養

呢個post好撚多五毛
又天使又黃色叫雞

藍天使都有

所以連登咁我轉做狗搵食好過

呢兩日D POST印證左我一直的睇法,香港人真係好鍾意睇人仆街

真

我養你呀

冇錯 而家到我哋助養佢哋

今世只嫁前線巴 轉個撚頭揀popo
真係經典

Cctoy: 黃色賣淫圈

捉到

有啲飛雞真係著得好淫啊嘛

連登從來都係垃圾桶
變乜鳩

睇人仆街真係最開心

報串就係炒唔哂
留低都大把係黃

連登仔咁鍾意bob叔唔係冇原因
有激情嗰時就手足
靜落黎之後就口沒遮攔乜人都屌
除左同自己同質嘅人之外

上年國泰先鼓勵完藍絲督灰
而家自己食返 抵喇

佢地係手足同雞同時嗌
比句「手足都可以係雞」你

佢地都係香港人
係手足兄弟姐妹
佢地吾係黑警
手足失業
叫人轉行做雞

完全無教養
無個人修養
問一下自己這種行為
同支那人有乜分別?

秀下限

兒登仔係咁
唔好見怪
加上一班五毛

空姐係咪女人?
所有女人都係雞呢個連登定律黎啦

黃色叫雞圈

有冇諗過香港人除左追求民主呢點外,其他本質都係同中國人一撚樣

唔通唱聖詩歌頌佢地咩

真班工會員睇住主席炒
係自己最有bargaining power果陣唔集體爭取權益
宜家無價值時候, 成為待屠的恙羊

唔認真 縱容班弱智仔
只會搞到愈嚟愈低質

CX都慢慢染藍, 被人炒好過留低, 講真, 做走狗衰過做雞

POPO加埋OT錢50K PER MONTH

識一個

成班loser覺得一下子幾千人失業係一件好撚過癮嘅事
一環扣一環, 實會燒埋其他行業一齊炒人, 唔好覺得事不關己

割你班兒登仔呀

人地係分 econ business & first class 架

吾你老母

咪就係
連最基本尊重下人都唔識
除左死黑警

香港人係可以
完全無教養
無個人修養

問一下自己這種行為
同支那人有乜分別?

好多blocked users

抵死啦 唔做空姐咪唔會俾人屌囉

支仔 下次想分化都過招啲

兒登係咁 大把奶未戒

話人係雞嗰d，通常至親或老婆你女都係鴨或者雞

黎緊重有教師同醫護

最黃個班一早俾高層清算哂
呢班先係最值得尊敬
剩底嗰d咪得返藍屍同沉默大多數
依家一齊食屎都唔抵可憐

大哂？

連最基本尊重下人都唔識
問下自己同支那人有乜分別

又屈pr

呢度係連登，係咁。

到時又好多PO話想屌護士/MISS

你識嗰一個係因為疫情冇得飛轉做其他嘢

如果真係清算得哂啲黃嘅
國泰未到疫情啲機都有一半唔使飛

低質開

重有律師，記者，有教師同醫護

做雞逃稅唔係犯法係乜

關鬼事咩 教師我地有冇出個一句聲呀 點解係空姐先會咁呢

飛雞全面進場對戰兒登仔

做雞同佢去抗爭冇衝突㗎

收皮啦支那人樣樣衰衰咁

Blocked

呢D係LESTER所講既破局黎

on9, 政府又冇立法規管賣淫
但係香港做雞又唔係犯法
人地想交稅都交唔到架喎

成班雞蟲 就算人地失業都唔輪到你地屌

其實台灣人都會用呢d字，好心唔好笑大人個口啦

難得正經po
支持
有班5毛係度搞事

推先！！正苦又話保就業，垃圾

咁事實係咪先

大佬你咁講我好驚喎

我老母不在人世好耐啦喎

定係你自己老母係，心裡接受唔到現實

將自己老母ff成人地老母

介紹黎識下，我唔介意食自己老母（你老母）

一向低質
高質撚唔該死開

你稅按可以申報
逃稅就逃稅啦
再者雞係邊度做生意？無違反土地用途同消防條例？
做雞賺咁多又申請公共資源嗰d叫乜
虛假宣誓唔犯法咁乜係犯法

有錢又咪可以過夜

咁請問你有咩論證證實空姐=雞呢

閣下伯母一個夠頂啦

問題我冇錢

好多人就係貪低質先上 你咁認真

勿認真

有錢直頭可以屌你屎眼?

咩呀，玩完唔比錢，咁咪唔算叫雞囉，佢亦唔算做雞，咁簡單都唔明呀？

連登多仇女毒撚

認同你講既野，但係用蝗語唔該去番we7

之前和你飛就話人係手足，宜家又當人 condom

我就唔賣啦
飛雞既同佢講加錢可以玩埋屎窟窿

飛雞加錢當佢個西係condom咁注精好正常

真
Twitter大把
#小淫娃#光復香港

有人起大台
又冇人敢行出黎

我唔會話係雞
但係呢個局面好大機會都係自己攞嚟
當初国泰（特登用大陸字）無理炒施安娜
工業罷工行動又迫唔到国泰
而家炒6000人都唔驚你

香港人自私自利
有修養都係扮
同支那人無分別
有乜 資格鳩
藍絲 黑警 支那人

好心你地幾廿歲人就咪咁多幻想啦
一日到黑淨係諗人做雞
上網搵下都知有唔少空姐黃到爆
拍YouTube 出樣照幫襯黃店

航空業係香港都算好黃 噤都落井下石。
其實俾武肺搞到無左份工已經好慘 政府最撚廢 民望又低就繼續加人工 公平咩

其實個班沉默大多數嘅黃
喺工會主席俾人炒最有power出聲嘅時候
選擇咩都唔做
所以其實呢班沉默大多數同藍係無分別
所以結論係同藍屍一樣抵死

啲人真心CLS.

失業已經不幸

仲要少少尊重都冇

連登仔角度女人就係雞

講事實係唔好聽架喇
不喜住插

都唔係嘅
都有啲人好似我咁一向以高質自居
冒住生命危險，上連登屌化世人教導眾生
同時亦都可以探索一啲人生道理

港龍空勤人員協會前主席施安娜而家都冇人記得啦

有時睇到真係好噁心
有時個時就手足前手足後
到人哋失業就飛雞飛鴨
風氣/ 社會誤解咪好多時都係由呢啲低質玩膠造成架囉
有啲中小學生睇到真係信空姐=雞架嘛
比返少少道德責任 玩膠都唔係咁玩啦

當初係藍可能保到命

咪撚理啲五毛狗，風向閪

咁依家被炒嗰班有無俾尊重d被清算最黃嗰班?
最黃嗰班被清算之後依家被炒嗰班又做過咩?

工會本身做咗好多野 值得respect
可能盡晒力保唔住個主席

既然都冇力對抗 不如順勢執柒咗佢
昔日嘅國際級公司奶共唔洗兩年執粒嘅話都可以做個樣版俾其他本地公司參考

衣家唔執都係靠港共吊命 過兩年又變中央申出援手拯救

全球都係咁炒架啦，資本主義社會冇錢賺就會 cut 人，而家仲要係疫情期，你罷工都唔撚怕你

呢樣真
都唔知係咪華人基因有咩問題
特別鍾意批鬥自己人
狗改不了吃屎

算最有牙力工會都咁

有一班人簽哂投名狀預備工業行動
公司有藍有港豬有冇膽嘅人
最後唔夠多人參與搞唔成

所以嗰班簽咗投名狀嘅人都俾你哋話埋係飛雞同藍屍一樣抵死

就係因為你討論唔認真

咁又係 藍屍狗都會移民去外國

和你飛果陣 好多crew 都支持
好多出曬樣 俾公司點曬相
好多連登仔真係失憶加無性
淨係識話人係雞

第一日上連登?

講到上年抗爭成功就今年唔會炒人
疫情下間間私人公司都炒人架喇，大陸黨企都炒人，國泰有特權？

ptt啱啲
台仔嘢來

屌你都幾on9
tag 個空姐成班雞蟲即刻畀多幾張金牛
係我都會寫啦
再加買套十幾蚊嘅淘寶空姐制服
即刻充曬血狗衝

無demand 撚會有supply? 成班男人覺得空姐高高再上食唔到 (包括連登)，先肯重金去叫啫

天撚真到

雖然空姐呢的無技術嘅垃圾工做得都on9，但唔好人格詆毀，你要屌就屌嗰班見到空姐就精蟲上腦嘅on9先

台會用又點
呢到香港呀，我屌你老母使唔使幹你娘機巴對你娘尻槍呀

正視聽

依班人成日跟風屌埋一份
以為自己好撚幽默咁

屌緊飛雞

洗唔洗考埋試

嗰啲on9少數嚟啫唔好灰心

讚成

記者唔會
蘋果自己都一大堆藍高層
做得記者都係騎牛搵馬
去邊間咪寫咩立場角度

PS前記者

唔洗理佢地

根本好多人唔再上連登

反而知道好多藍絲狗上黎

點解你會覺得唔關事?
上年單野就係工會主席被炒之係
班會員完全無任何行動
國泰知道工會張底牌係廢嘅
依家連談判都唔需要
炒幾多人完全任佢舞

保唔住個主席
到今日自已奶野都係抵撚死

國泰又唔係第一次炒友
次次低谷都係搞幾千空姐架喇
第一日咩?
有哂歷史俾佢地睇都唔識做野
叫佢地飛雞有咩問題?

Pin呢個啦

之前又話唔再叫人飛雞 而家呢? 連登仔

兒登仔係咁二次元思想非黑即白
黃到金既兒登去發夢冇比狗咬過應該變晒藍屍以佢地logic
成日屌人唔罷工，我又睇唔到咩行業有好成功既罷工
請問兒登做緊邊行罷得咁成功可以屌其他行業既人
最多人罷既醫護同航空業又比兒登割撚左
成班批鬥就最叻

黃嘅一早清算哂啦

你靠溝到有得屌咪叻仔囉
你俾錢先有得屌就唔好唔記得自己身份啦，雞蟲

言論自由有咩問題
唔通又屈毛屈熱狗就解決到?
爭取自由既人最唔撚俾人地自由

你講真話，影響下一個講真話，就形成返個風氣，減少9up

sad but true

連登就係用黎9up

有啲blocked user 留言

兒登仔

又係時候拎返金鐘老麥.jpg出黎

窮人生仔正仆街

希望所記者冇事

但係記者要黑警發牌

有晒agenda, 空姐，社工，老師...

一個人講代表全世界咩
抗爭完咪當CONDOM

搞到個個無哂人性

多謝航空界既努力 距離攬炒成功又成功左一小步

國泰工會會員冇人做國泰
咁仲係唔係國泰工會？

冇計，比做真係做空雞果班女搞衰哂個形象。

我想講做雞同黃係無衝突囉 藍屍一樣有醫生律師地盤佬廢老 黃一樣都會有呢啲人

其實你都係想扮有道德諗住免費屌天下烏鴉

美國 disney 今年炒左2萬個美國員工，好景時工會就有 bargaining power, 疫情下工會幾強都冇請講，呢個係現實

當然香港果班工會本身都係垃圾

兒登仔根本自己都冇份罷工 但又對住罷工既指指點點
然後講句佢地罷先有用架！

可以叫空雞了

勿認真啦

你幾時見過現實有人拍片講女人=雞，講住公屋=垃圾桶先？不嬲兒登d價值觀都係鳩嫁啦

連登仔＝社會垃圾
利申：連登仔

連登唔係比啲有人性既人上

秀你老母，返上去啦你

支那賤畜

全部做雞

拉

佢係支那仔

連登係堆填區

同意，痴撚線

難得見香討同連登仔都咁齊心，笑9人地飛G，一齊睇人仆街

秀你老母

駁吾刀

自古以來？
連登板規一定要玩膠？

唔講當正自己前線

咁佢地俾人炒係事實

只可以話佢地唔適合做呢份工

咁唔適合咪試下做雞

做雞好失禮咩 咪又係工一份

宜家係唔比玩膠喎
咩一定要玩膠

所以我已經睇淡咗

幫香港人呢班仆街爭民主？？

不了

多謝樓主呢個post 其實呢個月 真係睇到成個fb 連登都係好負面同埋好踩低人既說話 雞前雞後又比人屌藍 ....

但我想講 根本絕大部份既人 都係黃 藍係公司先係唔出聲果班 唔係人人都要黃到辭埋份工 當初外國文宣 唔夠物資 集會 有幾多人參與有眼見 果陣就手足前手足後 有小部份人篤灰 佢地就一69 屌哂留係度都藍 又雞又乜咁 睇到呢d說話令人好唔舒服

笑撚咗
返貼吧啦

屌得好

我係正直連登仔

push

On9 咁撚多黃嘅報得哂炒得哂咩？
不如你話而家全香港冇俾狗捉過嘅都係藍啦
諗野用腦好難？

連登只係反共版嘅香討
一邊拎住大公報做 source 打飛機
另一邊拎住大紀元做 source 打飛機

秀下限 我屌你老母笑死我

加句你識好多就變咗真話

因為連燈仔自己本身就係loser

welcome to lihkg

支那野黎

工會主席 前ceo比人炒之後仲留喺度嘅都係飛雞

講到有衝突咁
做雞唔可以係手足？

追求自由民主唔可以賣淫？
兩者有咩衝突

咁先係連登本質
比班革命撚搞到烏煙瘴氣

叫雞先係清泉

屌 一撚早都話班兒登仔係呢啲質素
飛雞 空中侍應 蝻亞狗
上年航空界罷工 搞機場集會
抗爭做前線 幫手打狗嘅
咪俾返你做空姐 南亞手足 真香港人囉
Respect前respect後
又乜撚野以後唔笑你地
做啲啱你心意嘅嘢 做到啲你唔撚夠膽做嘅咪尊重你一陣囉

講真 而家開得呢啲幸災樂禍po 有份和應果班
我都唔覺得佢地係真手足囉
我唔信經過呢一年之後 都唔撚識尊重返佢地

係啊 話撚緊你地班兒登仔啊

講中咗重點

可以平玩飛雞了，壓價去玩

我巴黎
不過兒登仔乜都屈係雞 唔爭在返埋男人做雞啦

有冇攻略

繼續玩膠，block五毛block到軟

照傾姐，通常包夜咪壓佢至少3分1

讀過書明事理的人，大多數已經在清廷裡面當官了。所以我們要對抗清廷，就要用一些蠢一點的人。對付那些蠢人，就絕對不可以跟他們說真話，必須要用宗教形式來催眠他們，使他們覺得所做的事都是對的，所以『時代革命」只不過是個口號，跟『阿彌陀佛』其實是一樣的。清朝一直欺壓我們漢人，搶走我們的銀兩跟女人，所以我們要反清。

空姐手足唔使驚

突然多幾千隻雞湧入市場，
會唔會令雞價大跌？

因航PR公司出現

well said

依架做雞好失禮你咩

只屌黃飛雞！

唔係叫雞，係援助交際。支援空姐生活，黃色經濟圈。

因為冷嘲熱諷個班垃圾唔會係出現係機場集會個班
通常起完底之後十個有九個係成日出廢post個啲

唔係同一批人黎
連燈都大把tvb post

又一支那種

滿腦子
秀下限

連登仔on9都唔係第一日ge 事

Pishhhhh

可能事實唔係咁。畢竟世事無絕對

Btw, 我認識好幾個空姐，甚至乎朋友個家姐/阿妹，入過行，最終接受唔到佢地果種文化，跳返出黎無做
都係咁講

佢地自己講，唔係我講，我頂多係轉述
信唔信係閣下既事

都係果句啦，我有幾百萬身家要同你講咩
同理，你前度同十幾個男既上過床，做過援交，同你坦白咩

咪天真啦港豬

連登不嬲都係垃圾集中營喎，第一日知咩，成日以為自己係社會大多數，鳩鳩下咁，唔怪得場場社會運動都失敗告終

講咁多做咩,叫左雞未

幾百萬身家唔好出嚟獻醜啦

社會運動失敗告終講真又唔可以怪連登仔事實香港人本質就係港豬貪生怕死怕冇左份工同時又想人地同你出頭但又鍾意睇人仆街。係同中國人冇分別

販登係咁上下質素

唔駛理班社會垃圾喎

秀下限都有百幾正評
真係多pr

係咪又係連登乜乜台嗰班

雞 全部都係雞 全部都係雞

個個話連登仔 自己未又係上緊連登

叫左雞未

上連登勿認真
你認真便輸了

把口賤到乜咁就係兒登仔

大部份人都有自摑傾向，見慣不怪

口裡說不，身體很誠實

一堆道得撚站在道德高地

我唔撚信有條女除哂衫係面前訓係到會有人唔上

除咗無能果班

咁多pr 五毛既論壇你玩認真？

你分唔到邊啲分化po咪無視由佢囉

管人把口 管得幾多個？？

好多人就係上嚟做on9 做憤青

總之唔好將連登嗰套放喺現實社會度，完全係兩回事

我俾錢就有得屌就唔好唔記得佢自己身份啦，臭雞

當哂全部兒登仔係同一類人

呢到仲有廢老五毛pr
唔係黃絲集中地 一言堂既地方

咁認真做乜

佢係將現實套係兒登

咁講事實姐

現實疫情當然係無得講
在於我立場嚟講
我唔會同情班藍屍同班沉默大多數所謂嘅黃
自己唔肯去幫被清算嗰班
到最後都係承受返一樣結果
不過我個人反對飛雞呢個term
最多都只係話呢班人抵死

由上年睇連登睇到宜家
開始心涼

之前已經篤灰篤走晒啲黃㗎喇喎 佢已經炒埋淨低啲藍絲同中立撚有咩問題

其實高登時期都已經係咁，所以唔意外

屌 好真

不嬲都係咁

班人最近先上 唔適應咪媽媽聲

唔排除好多五毛開心o屌空姐引戰

連登仔主張玩防疫 有份害到空姐失業
再鬧佢地做雞
連登仔又贏

agger

意識正確
用詞唔該讀好中文佢

如果係黃嘅可以搵返黃色經濟圈搵工
藍嘅做雞啦

Push

真係好多引戰撚，其實無視佢哋就得，因為佢哋都係想做attention seeker，同時間又可以不斷分化

你太睇得起佢哋
佢哋係一班無工返、無書讀既社會垃圾，人地遊行佢哋就做冷氣軍師

第一日上連登咩 個個都係現實敢講 上到黎就把口臭過屎坑嘅毒L黎

啲黃嘅空姐空少唔係一早比人炒晒？

真係唔好比弱智太多曝光機會

鍵盤戰士
上兒登勿認真

都講成十幾年

個內容想比正皮你
但大6用語令我想負皮你

雞都可以愛國, 唔少空姐part time 出黎接客亦都係事實 兩者無衝突

同埋 , 做雞有咩問題 ? 2020 年啦 , 香港人既性觀念仲停留係咩年代 ?
利申 聽朋友講叫過空姐雞

終於見到個唔係講雞嘅國泰post 會唔會係唯一一個

溝唔到就叫佢地雞姐 班仆街溝到咪會話自己有空姐女朋友

因為無一個女人係成功屌到 結果全部都係雞

見到佢哋啲comment就直接唔駛覆，有得佢哋自high就算

手足唔洗叫雞嘅
點解屌手足就得屌空姐就唔得先

樓主知唔知國泰炒咗幾多黃嘅空姐，空少。留低的都係督灰嗰班。

勿信兒登

真心抵死
工會主席被炒全部人都縮埋一舊
而家就話佢地好多黃? 港豬嗰種黃吓話

抵唔抵死我唔知
不過果陣企出黎既人真係少到好可憐

做雞有幾仆街？

咁好搵都仆街既，呢度9成人都死鳩埋

雞 係好 專業的職業來, D 7 U

好似上左繁體字版Weibo

最多到時幫襯多幾次

有事手足
無事飛雞
最撚賤就係連登賊
特別cctoy
全部係政見唔同嘅藍絲

根本連登就有好多毒撚
自己溝唔到就話人飛雞

邊個ptgf group全部學生黎

你點知果班人係咩人姐
起碼我唔會話人飛雞先
佢地都係一班會出聲既人

加埋我唔該

美圖秀秀？

真係吹得就吹
大把人識人做空姐 甚至呢到好多係空姐 你估得你一個咩cls
係咪真係咁嘅文化 好多人清楚過你 要做雞行行都可以有人做
好多人真係打份工平常人一個 返工講下邊到買餸 收工就返去湊仔
周圍飛接觸嘅人多+著制服著黑絲就比人無限放大
你自己ff出黎加句識人做就好似係真嘅咁
唔係把口夠臭就贏㗎 好似鬧左人港豬先就當贏咁好撚戇鳩
你老母做雞比弱智屌完先生得出你呢啲弱智仔 我講吓咋 事實可能唔係咁

唔會話比人知啦溝隻雞同嫁隻狗一樣咁肉酸

我咪講咗信唔信係你既事囉
Anyway,多謝你咁打大篇野黎回應我
你講既例子絕對存在，好合理
我由頭到尾都無講過話全部空姐係雞
諗到諗到啦？個個都做雞咩？

話你港豬，你又真係港豬

咁都可以分到輸贏？咩邏輯

你老母做雞果句還返俾你，咁睇似適合你多d
事事可能唔係

最奇怪係
突然咁一大堆po話空姐係雞,
勁似係pr帶風向

冇撚錯，唔好俾5毛帶風向啦，香港人
有去過機場和你塞就知當中好多空姐係黃

捱

邊到source

認同

笑咗

唔會雞前雞後先

唔好講咁多我要個23,24歲個樣ok既就得

Pin this la..
成班連登仔笑人失業都痴撚線

好老實講人地真係淪落到做雞都輪唔到你啦

咪撚再班傻鳩搵藉口
明明啲post 幾百千幾正評

勁多個post都講 睇到好撚煩
好地地打份工 都要比連登仔話雞

成班精蟲上腦

好地地打份工 都要比連登仔話狗

咁睇啦 佢地如果出黎做 我地比錢幫親無衝突
我唔會放大呢個問題黎睇 佢地空姐無性需要既咩 家家有求既姐

呢個真呀

怪邊個，抵死全職抗爭了

幾千個專業訓練侍應無得撈 慘絕人寰

唔好下下以偏概全
尊重下人OK?（黑警除外）

如果佢地真係雞, 我OT都係想養好佢地

講到呢個post正皮個三千幾個會走去正皮空姐係雞係公廁個啲post咁

唉

我希望大家上連登唔好太認真
一來本身有少數極端右 假膠 波台狗
另有5毛挑動兩性矛盾
以前2014用過呢招
目的 分化大家 厭惡呢個平台
令你地心灰 離開連登 離開場運動
增加你地無力感 失敗感

從前, 有十二個人流落荒島, 所以決定一齊生活, 佢地分別係:
1. 連登仔
2. 黃絲
3. 小黃店黃老闆
4. 龍門茶記老闆張生
5. 知名KOL
6. 空姐
7. 不問世事港豬
8. 藥房兼金鋪老闆
9. 藍屍
10. 藍店老闆
11. 林奠
12. 黑警

係荒島上面生活咗一段時間, 各自各生活, 但因為連登仔無所事事, 所以某一日…..

連登仔曾經因為社會既不公義, 所以先拔頭籌 講: 「我地流落荒島, 唔可以再受暴政影響 」此言一出, 換黎大多數人支持連登仔。
連登仔接住講: 「藍屍老闆出面支持政權,該死! 」,因為好多人都對以前既社會不公義, 深深不忿,對藍屍老闆恨之入骨
所以大家都好認同, 所以立刻發動批鬥, 要藍屍老闆永不超生,。連登仔呢次既批鬥成功,連登仔意氣風發

過左1個月, 連登仔因為初嘗威風, 就講: 「藍屍都係支持政權既」大家又將藍屍鬥死。
當時大家一致對外, 林奠因為有黑狗既保護下, 一直沈默不語, 雖然連登仔偶爾鬧下林奠同黑狗, 但佢地都習以為常, 無乜反應。呢個時候, 係大家最團結既日子。

林奠知道自己勢孤力弱, 所以就走去同搵KOL 同埋黑狗商量, 密謀大計。
林奠: 「依家連登仔太團結, 幫我諗諗計, 黑狗就24小時保護我」
KOL: 「簡單 ! 首先, 我去吹風, 講: 武力上限, 再講投票可救未來, 呢班人發洩咗不滿, 又遇到樽頸, 就自然會收皮」
當時, 「武力上限」呢個氣氛漫延成個島。
黃絲就覺得唔妥 : 「黑狗係個島上橫行無忌, 想打人就打人, 想殺人就殺人, 無王管咁」
KOL 即刻跳出黎講: 「武力上限呀, 唔好打, 黑狗好勁, 你唔好送頭,」
黃絲: 「團結就係力量, 我地唔係要送死, 不過始終都要反抗呀」
KOL繼續講: 「嗱, 依家有個方案, 有方法令到黑狗同林奠唔會蝦蝦霸霸，首先, 我地同林奠傾, 如果投票半數, 就小數服從多數啦, 」
林奠笑住講: 「無問題, 嗱, 只要你地超過半數人, 就可以制約我架啦, 不過有3個條件, 第一, 我可以選擇邊個人入閘, 第二, 選咗出黎既人我可以DQ, 第三, 我可以隨時延遲選舉。」
黃絲: 「吓? 咁好似唔公平喎….」
連登仔為咗搶風頭: 「黃絲大哥, 你收皮啦, 人地都話投票就OK, 你仲想點呀? 35+方案係得到KOL 既認證, 你仲有咩唔滿意? 係咪有資源都唔拎? 咁你有咩高見?」
黃絲: 「但係個制度好似有D 問題喎…」
連登仔: 「屌你老母, 你係咪鼓吹勇武呀? 你係咪叫人送頭呀? 你知唔知咩叫武力上限呀? 」
KOL: 「係呀, 武力上限, 唔好出黎, 投票救未來啦」
林奠: 「咁好啦, 暫定半年後選舉」
往後….所有人都再無反抗意識..深信「武力上限」 係無可能解決, 同某強國既小粉紅一樣

過咗3個月之後….黑狗武力強大, 連登仔無處批鬥…..剛好發生一件事….

節日既關係…龍門張老闆賣咗禮券比其他9個人, 但因為材料出咗問題, 有1盒交唔到港豬, 就話退返錢比港豬, 結果藍屍同港豬立刻同連登仔發動批鬥行動。
張老闆: 「你估我有生意唔想做咩, 但因為材料問題, 預唔足, 我都賠錢比你啦, 對唔住 」
連登仔: 「黃店大哂呀? 黃店唔批鬥得呀? 你收得錢, 你就要預好料, 我理得你天災人禍, 總之你唔嘔返盒食物出黎, 你唔好叫自己做黃店喇, 整臭哂黃店個朵」
結果, 張老闆喊住咁: 「我搵我自己員工嗰盒比你啦, 你唔好再批鬥我啦, 我唔敢叫自己黃店喇」
自至, 張老闆轉趨低調…..而港豬同藍屍就掩住嘴笑…

連登仔覺得連黃店都鬥得贏, 又多人支持, 決定整頓黃圈…

黃小店老闆生意做得幾好, 整咗條BANNER: 「精心設計, 係手足史上最靚既開發產品」
連登仔講: 「屌你老母, 你間店D 產品材料係藍屍老闆返貨既?」
黃老闆回覆: 「呢件的確係藍屍老闆賣材料比我既.....一係呢件吖,係同黃絲買料整架」(同時拎出另一件產品)
連登仔好嬲: 「屌你老母, 呢件貴過頭先嗰件10蚊既? 你食人血饅頭」
黃老闆好驚咁: 「唔係呀, 成本真係貴少少, 算啦, 我蝕比你啦, 你唔好批鬥我啦」
連登仔伸手拎咗: 「屌你老母, 又話精心深計? 你點證明你精心? 你依家虛假說明, 你信唔信我報狗? 你又話手足開發, 你點證明係手足? 咩叫最靚, 咁叫最靚咩? 」
藍屍同黃絲即刻加把口: 「係啦, 黃店大哂咩? 食人血饅頭」
黃老闆最後被連登仔發動批鬥, 將黃老闆逼上絕路, 連間鋪都執埋

後來, 藥房兼金鋪老闆 因經濟不景氣, 開始頂唔順, 默默咁執笠, 連登仔立刻講: 「抵撚死啦, 你塊地係同藍店老闆租既, 又做藍屍生意」, 老闆回覆: 「唉, 我都係做生意啫, 又唔係唔賣比黃絲, 我支持民主架, 不過低調咗啫」
連登仔: 「低調就該死, 你間鋪有冇播榮光?」
老闆: 「我做生意咋, 依家都執笠啦…我又無得罪你, 你想點呀? 」
連登仔: 「仲駁咀? BLOCK! 唔係, 我搵人黎」
然後立刻發動批鬥, 連同黃絲, 將老闆趕盡殺絕

連登仔因為一直溝唔到女而煩惱, 而流落荒島呢幾個月, 空姐都難免無咗謀生技能
連登仔就同空姐講: 「不如你做我條女啦」
空姐: 「ER….唔好啦」
連登仔老羞成怒, 就係成個島度講: 「空姐都係雞, 女人就係雞」
空姐哭哭啼啼: 「我都無得罪你, 你點解要咁講」
連登仔: 「你係仆街, 女人就係雞, 不知廉恥, 淨係鐘意錢」
空姐就立刻喊住跑走咗

港豬咁啱經過: 「唉, 點解人性咁醜惡」
連登仔聽到大怒: 「你唔係人咩? 有咩資格講, 咁你咩高見? 」
港豬: 「無, 你繼續」

幾個月之後, 選舉日, 林奠宣佈: 「再押後一年」
而島入面大家都驚比連登仔批鬥 , 又無反抗意識 , 大家都唔再理, 林奠同黑狗繼續橫行

連登冇計

無工返 全職入黎同連登仔鬥屌了

like 係比最後個句心聲

追不到嘅就話係雞，
支持國泰手足

唔屌柒個班連登仔真係會搞到啲人以為全部連登仔都係垃圾，決定以後見一個屌一個

Quit咗黃圈好耐 人地做空姐正正經經打份工 機埸果日又有做野 都要比人話係雞 成班仇女毒撚 日日係度搞男女分化 好多女女成場運動明明都有做好多野 有唔少前線絲都比拉左／走難 班男人就選擇性失明 睇唔到架 開口埋口諷刺女權 做完野又要比人內鬥死 分分鐘藍圈仲團結
唔好同我講pr啦 連登仔咩個性我地唔知？ 咁撚鍾意仇女 咪我地都仇仔囉 還掂做乜都係雞 不如索性做賤人/虐仔做到底 女權萬歲 男人都係鴨姐 對佢地咁好做乜

連登仔口講最叻 佢地連出街見吓人都想死 大部份身高155以下 瘦猛猛 運動量都無 有咩可能夠膽對抗警察游行吖 2黎窮 捐到條陰毛就有 最多咪食黃店 但其實最鍾意食元氣係佢地 笑死

2樓pin黎做咩

信攬炒既都on9

被人炒左，只會俾連登仔恥笑

咁連登又唔係得一批人
事實上嗰班傻鳩都佔幾多人下

你明點解有好多人去報popo啦。冇份工你幾黃都比人叫做雞做popo比人叫做狗但有得豆住幾十k

炒股炒樓揾夠就移民算了

睇下隔離個post幾on9就知，成班仲覺得自己好撚幽默..
根本其他行業好似護士，教師黎d, 一失業就話人地做雞

其實空姐失業可以轉去茶樓推點心車

照呢個邏輯，咁雞係咪唔可以做手足？

呢班香港人其實真係好適合去支那

請問有相熟既介紹嗎

今次唔貼J圖

我又飛啦 大家唔好掛住我～～

上面回你果幾條友已經係

根據非正式統計，100個空姐入面平均有五個係做雞
所以唔可以一竹高打一船人

發聲要炒嘅都炒咗，未炒嗰d係乜

想金錢援助佢地之嘛

兒登仔不嬲反轉豬肚就係屎
我係班女寧願做老姑婆都唔想比佢地掂

但真係出頭果班有幾多留到係而家？

好多一早俾人秋後啦，而家仲玩乜鳩篤灰文化，似咩樣

呢d垃圾post都過千正評

就係你呢d 二元分化論調
屌你都晒精

食屎啦你

又一個

我留返d精打飛機同屌女唔好？

你地班仆街係呢間公司做? 點樣黃既比人炒哂 你知唔知比因為發聲篤灰比人炒既有冇100個 剩低果9000幾個 全部藍絲? 我係呢間公司做 呢個公司係閪 係奶共 但入便既人好多有各種原因仲留左係度 絕大部份都係黃 做左好多野 又要同你講? 留係度既就係雞係藍絲 比人炒就要做雞比你屌?

後生啲嗰班都或者黃嘅

9成起碼

呢排飛雞大量供應，價位跌左唔少，做雞都搵食艱難

空姐
上得個啲有證個啲比多2K
留TG

漏咗空鴨

你要OT先賺到嘅錢就排隊尾啦
你覺得係你揀人？人揀你咋

手足做G 同 G都可以係手足
言語偽術的威力

成熟D 啦，邊有人鍾意睇自己友仆街？

定其實大家係想所有手足失業？

幼稚

笑鳩國泰同笑鳩空姐係兩班人

「耶撚」、「飛雞」連登原罪，無論佢地係抗爭做過咩都好，兒登小朋友真係好撚弱智，一個講，個個跟尾狗咁跟住吠

性工作者都可以係手足

黑社會都可以係手足

又多6000人出黎搵工

應該叫空中肉壺

屌 呢班人真係特別黑人憎
之前個學生妹又係
同男朋友扑野又話係雞
空姐又係雞
乜7都係雞
真係唔知現實會係點撚樣先會話哂女人係雞
跟風個咋都係on99

上連燈勿認真

連登d人大部分講野都係咁賤
有時睇到都唔洗太認真

我見到d人係網上講野咁賤
多數只會諗到佢地九成都係網上龍 現實蟲
網上就牙斬斬串柒柒
現實就頭dup dup 唔出聲

你都可以係鴨

社工都係啦

最緊要係手足

上連登真係唔好太認真
大把兒登仔街都冇上過就把口兇狠
大把兒登仔手都冇拖過就周圍話人係雞
兒登仔可能有一半係得把口既毒L嚟

樓豬條女係空姐?

施安娜比人炒都冇人出聲你仲信入面果班？

點好多法 機場集會罷工有幾多人參與 實際炒幾人你又知唔知 、 9000 人全部留係度都係藍絲！ 一定係 全部都係雞 垃圾

我諗係舊年

其中一個最大既工會 有罷工

人地空姐出去蒲一蒲大把狗公俾錢佢洗
你班毒撚睇撚住啲字打丁就有份

雞都有愛國既

（勸世）巴打們真係唔好叫雞

所以咪話呢兩班唔同人嚟，
從來冇為班社會垃圾揾藉口

你條大陸仔終於現形

連登就係多垃圾

有邊班人見人失業就會開心
呢班航空界出黎搵工
大把人唔夠佢地爭
仲笑鳩人

連登鳩up唔使本

連登仔把口就黃啫實際上有咩做過呀，最多咪食下黃店，唔通敢做勇武咩

利申 一次遊行都冇出過來

連登仔係垃圾是常識吧，雞前雞後，個個垃圾無女屌。

連登不嬲出名話女人係雞，反送中都救唔返連登個臭朵

做雞都好意思大大聲講出黎

因為喺連登仔眼中，係女人就唔值得尊重

毒撚只有打j份

想屌

狗都有白狗啦，你洗唔洗送生果去狗屋？

班傻仔做左青頭仔幾十年
咪以為班空姐比人炒左就有得叫平雞破處

你個名支那名來? 用支那音啱啲，支那狗?

我好尊重啲雞㗎，倪生話齋

試下搵一個職業係連登仔唔會批鬥，去踩既？

True

ibanker醫生賽車手

咁都有得做比喻 cls

真係望見就躁
雞前雞後咁想點

個陣機場有禁令
大家叫國泰一齊大三罷，無人理
佢地俾人炒咗個工會主席之後就消失咗咁
講到尾為份工唔敢出聲
個陣如果肯罷工，機場唔洗塞都會停哂飛
唔通佢用槍指住你個頭叫你返？

依家擺到明政府開綠燈俾國泰炒人
個陣唔撐主席，由得佢俾人炒
依家自食其果

不過睇死佢地都唔夠膽搞工業行動
大家拎好大信封就返屋企啦

當時你地唔幫香港人手
依家你地俾人炒
關.我.撚.事 ？

實有人話咩都拉落去抗爭
又或者人地有家要養，點罷工
當大家都自私嘅時候，就會變到依家咁
睇下邊個唔好彩俾人搞先

中國個班人咪又係一樣
你知佢知大家都知
個社會出現問題
但佢地只係希望唔會搞中佢
唔搞中佢其實都仲生活到
但一俾人搞，就投訴無門

現眼報

你唔識自己買水上機
一定係西客

認同 本身都係既野何必而家落井下石提住

呢班人連對人基本尊重都冇
真係好彩冇為佢哋比狗咬

佢地全部大學畢業，有急救牌，周圍飛見多識廣，連登仔小心工都比佢地搶埋

屌 咪得嗰幾日
仲要係集會only
搞個集體罷工都搞唔成啦
係度拎光環

係連登

呢一類垃圾邏輯其實好common

所以你睇開d啦

佢地出嚟搵工
醫生護士都失業

嚇到瀨屎

空姐pussy

光伏香港 搞笑革命

吓
自己上utube睇下2019年6月之前香港地區video
eg果子果D人物專訪片

香港人口賤到連自己同鄉都喺comment勸世叫你班香港人收下把口

香港人質素高?

不嬲呢D野係人都知只係假, 虛偽

唔撚有人真心好鍾意香港下話?

笑撚死

雞咪雞 雞都要搵食維持生活㗎

係圍爐post叫佢地唔洗唔開心，公司只會同你地講金，你都唔洗同公司講感情都會比人圍屌，原來航空業咁矜貴

重ibank?我跟連登仔買股票唔好搵過班ibanker?

有幾單機司,空姐俾黑警捉,
都算自己手足,
依家俾人炒就叫人做飛雞.
連登仔真係 cls

總之屌唔到就係雞連登仔唔理咁多鳥,正所謂手足都可以係雞好人好姐係黃的話點解今日仲做緊CX

拎杯面 拎毛巾 閪客
搞到多野做左 閪客

成日話人係雞果班現實一定係女條仔都未掂過嘅死毒撚
依家見有班女失業，咪幻想自己有得屌班女囉
有無諗過人哋就算真係做雞都唔做你班毒撚生意啊？

支那賤種

真係 次次見到個句都勁火

點解要歧視啲人做雞？ 佢地都自豪左咁多年

好慘呀臭雞

毒撚錢都幾好搵 淘寶件衫返黎又可以呃多你5舊

咪撚就係搵個做倫敦金的就得

黃既空姐一早比人清算 依家剩番落黎比人炒個班大部份都係藍天使飛雞

拿，唔准你咁講架，唔收錢唔算係G

玩完唔俾錢，咪唔算叫G囉

咪傻啦 醫生護士算專科黎 要重新學架
空姐空少差咁遠

女人係雞係公廁

做tvb ＝ 狗
做國泰 ＝ 手足

個個叫雞，你估個個都想叫雞咩........

因為你個人閪，所以人地咪對你閪囉

Agree